有冇巴絲有同事性格同眼神成日鬼鬼崇崇

成日做野陰陰濕濕 係自己負責又唔出聲
又唔合群 個眼神先衰成日瞄黎瞄去
唔係毒撚格 係好陰濕

真係好想佢消失 唔想同佢做同事

唔好意思囉

成日唔約埋我得我自己一個食飯

喂 而家係你格衰呀 個個都唔鍾意你

已經自己毒埋一邊嫁啦
你仲要上黎周圍唱